點睇熱刺隊友個個屌兒子

特別係洛里斯

種族歧視, 亞洲人低級過黑人

幾時搞返個Asian Lives Matter #ALM